阿布泰國生活百貨創辦人林景楠：「我係香港人 我應該為香港做一些事」｜瘋狂老闆泰國買田種泰國米！【經一企業學堂】

推

泰國買田種泰國米同幫香港人有咩關係
點睇都係幫泰國人

佢賣嗰啲嘢唔係好掂

佢哋有job
我哋有米
點解淨係講到只係益一邊

咁你係香港買地種米囉

我係泰國人呀hi

支持 阿sir香港買田種米

已經有班人係元朗種返米啦
好似覺得發現新大陸咁

所以咩叫你去買lo

人如其名

支持

口罩好閪難買時，唔撚係只賣口罩比黃色經濟圈嗰間垃圾。
仆佢個街啦。

我預撚咗比你地班連登仔屌我都屌柒佢老咪咖啦。

人人有罩戴

政府第一個多謝佢

咪賣撚晒比班廢老先。
我5舊水買盒口罩去發夢，班廢老戴住林老闆幾蚊個既口罩黎屌我。

發達了

黃店等食時間耐，我等。
黃店中伏率高，無所謂。最多下次食另一間黃店
黃圈好野唔好野我受晒。
係啦係啦，黃圈有特別好野：排隊，咩人有時間排隊？咪廢老囉。
咁講閪黃圈咩。

弱智仔，你用五嚿水買口罩嗰間藍店個老闆一路多謝你幫襯一路屌鳩你搞事呀

咁唔係可以點撚樣呀？
唔帶罩就肯定唔得。
要返工要有閪時間排隊呀？

一有黃店 post 就總有一堆三毛群妖亂舞

元朗種既米 夠香港幾多人食?

這裡是香港這裡有5毛

講緊我？
你要睇捐款612紀錄定食黃店相？

咁果班人種果d米供唔供應到比全香港？
低B仔 人如其名

1% 人未必得。
利申住元朗

咁可以點？
老老實實，我12月尾係連登知道有個病，已經買入6盒口罩諗住夠成家頂到3-4月。
但當時未識bfe等字眼，比藥房呃咗買入垃圾，而家仲有成堆扔係到。
到1月惟有周圍搵，5百買到算好，要開工要用。
黃圈有好野又唔會益我
林老闆咪賣晒比班廢老先

話我5毛嗰啲同我出黎鬥黃，你地最撚鍾意鬥咖啦。
林老闆有咩好野咪賣比黃圈呀？

自己弱智仲聲大大，真係冇改錯名
柒到盡頭唔識搵黃區議員拎？
旨意人地派畀你係咪on9

成日以為胡慧冲先係老闆

米不嬲都食緊泰國米⋯香港8成人食緊⋯

係啦係啦，搵黃議員啦，咁黃圈執柒咗佢啦好無？
黃店告急咪搵黃議員去幫襯，駛閪我排成個鐘食個飯咩？
吉野家唔駛等又平又大份就食佢好無？

睇你個名就知你有幾撚on9啦，柒下柒下又唔去醫

元朗d地咪又係鄉黑既
租佢地咁on9?

因為有著數先係黃？

有難同當我唔介意一齊當。咁我幫襯黃圈無野差？
食過幾多餐中伏難食既飯我當同手足一齊捱。
到有好野就推開我，有好野就藍色優先？

住係嗰到工係附近，想搬仲要係咁嘅時勢搬？工又難搵，搬屋又要俾多一份？有咁既閒錢我寧願捐落612到。
份工減人手減工時減人工我仲要傷咗，唔好攪咁多好過。

講時講又唔係成個地方所有人都黑，當日大把人一齊屌追打人嘅人。

我真係睇唔出會有咩人會買呢包米....

$158 10kg 貴過金鳳少少都還好...
$158 5kg $32 1kg....有邊個會食

咁你覺得點做先岩 你唔撚屌啲藥房賣炒價/假口罩 走去屌同路人

黃丫嘛，貴既野咪搵黃既人去買。
到$50/1包$20/1包就排隊，老人家優先。

正常人都唔會買啦.

呢個價錢買日本米唔會好d?

藥房係唔係黃先？
有無藥房舉住黃招牌叫人買野先？
無丫嘛，我得閒都唔會幫襯藥房，咁真係買唔到口罩咪迫住買。
咁而家黃圈有口罩wor平時黃圈黃圈咁叫人買野，
好啦，有當時好值錢既口罩出。就廢老排隊優先。
黃你老咪圈

咁請問有乜具體方法可以分出邊啲係廢老 邊啲係銀髮手足 就算唔優先俾老人家買 咁點分邊個顧客係黃邊個係藍？